有冇人唔係窮撚但都會食二手飯？

有時老麥會食人淨低嘅麥樂雞着條
大快活美心嗰類拎人食淨嘅餸食
吉野家見人打邊邊仲有未食嘅會煮埋食

覺得好浪費又冇食過所以先拎嚟食

on9

想買咪買 又唔知上一手有啲咩病 又唔知佢有冇拎啲野食玩

條女食剩執手尾叫唔叫二手飯

算

食開二手妹 當sp